手指甲到底剪唔剪

我平時一生長少少就剪
見到人地留指甲會覺得奇怪
尤其係留手指尾 真係gay到爆
一直都剪
gay關你撚事

留白邊
剪太短好易食肉好痛

D人迷信留手指尾指甲長過無名指頭一節話過三關會好運，自己冇留不過見D有留嘅人一樣輸到仆街。

standard做法一星期一次

食

留少少 有次剪太短剝橙好痛

後悔剪太短
汽水罐都開唔到

淨係睇字都feel到痛

唔知點解我一興奮D 指甲就長得好快

清殺人狂？

手指尾喺諗起阿叔

小心你個仔出賣你

狀態絕佳

用咬的

睇落其實我都算正常